戴口罩 戴口罩 戴口罩 戴口罩

點解仲見到有人唔戴口罩周圍走！！！

病就戴口罩啦
冇病都要預防傳染啦

Push

因為已經比人查左証